順着教育局的意，鬥紅吧!!! 做個加速主義紅毛兵！，

着西裝—你係咪中國人？
用手提電話—你係咪中國人？
用電飯煲（日本發明）—你係咪中國人？
著外國牌子嘅衫，羽絨風褸波鞋—你係咪中國人？
喺麥當勞打躉—你係咪中國人？
去外國旅行—你係咪中國人？
去台灣旅行—你係咪中國人？台獨狗
食泰國米—你係咪中國人？
上youtube睇廢片—你係咪中國人？
睇西醫—你係咪中國人？
買股票—你係咪中國人？
賭馬—你係咪中國人？

香港再出發—你係咪中國人？中國香港！
香港特首—你係咪中國人？中國香港！
俾家用—你係咪中國人？

俾人問係咪中國人？—
絕對支持共產黨，支持毛澤東，支持文化大革命，支持批鬥老竇老母，反對中國所有言論自由，反對中國網絡自由，支持中國政府統治全世界
反對以上任何一樣都唔係中國人

大家無需反駁所有小粉紅+藍絲嘅說話
因為你比佢哋更紅
Challenge佢哋做乜唔夠紅

利申 覺得捉鬼鬥黃內鬥係戇鳩

push

鬥紅好玩好多

real ar

推

鬥死班老野

鬥紅極左 先係真理 上面玩左好耐

鬥紅 第一步取消港幣啦屌，又唔夠膽

鬥紅鬥右鬥愛國

劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

啱架，依個時勢，大家咪鬥做基本教義派囉，所以我支持何志光。

鬥紅就要去到盡，要比大陸小粉紅更紅，紅到發紫
扛著紅旗出發
一講英文字母就鬧佢係咪中國人
一用電話就鬧賣國賊，用小米個d 就話入面d 零件係美國貨，問佢係咪出錢俾美國佬買子彈

有道理

中國手足都係鬥紅攬炒
已經比香港人行前一步

中共港共領導人將子女親戚資產送去外國—你係咪中國人？

8年前做過啦

而家政府比位你上
帶頭鬥紅
教育局鬥考評局
你唔係唔上下話

鬥紅要用小粉紅之力,我地做唔到效果,只能帶路

楊匪潤紅啲仔女去澳洲讀書，正漢奸

依家要將鬥紅呢樣野發揮喺香港市面

因為喺香港講邏輯已經缺少生存空間

所以大家要邁向第二個階段

鬥紅就同連儂牆，要擴散出去先可以凸顯有幾荒謬

啱
但呢啲太空泛
你應該話佢係作為教育局長
搞到而家啲年青人反政府
唔配做中國人
幫佢加速下

完全同意
最需要就係何志光同劉馬車呢啲人

就係要呢啲

方向正確

加速加速

新文革竟然係反毛打響頭炮

一國一制，支持統一埋貨幣

CK係一把利刃

師夷之長技以制夷
作為一個腐敗嘅中國人
點都要識得兩下散手既

撤關
引入中國公安
叫雞要打靶
吐痰要拉去勞改

仲要鬥埋今天打到左日的我，
緊跟領導最新方向，邊個轉唔切就鬥邊個

日日扭鈦而面不改容

有啲掛住劉馬車
好想睇佢支持警察

不如批鬥埋通識條新聞自由題目

thats why 支那班人會捉埋網上d小粉紅

直情要係咁
同藍絲老竇老母講嘢
要下下毛主席毛主席後
佢哋問你使唔使
你就屌鳩佢唔尊重毛主席唔配做中國人

你要批鬥嘅係敵人唔係批鬥自己人
師兄係咪攪錯咗啲嘢

呢期興講日本侵華🤔

著uniqlo 出街會唔會比人私了

渣日本車會唔會比人用u 型鎖打爆頭

你捉得幾多
一齊玩寸個場咪幾好

中國人點會食元氣

人人都是郭沫若

第一步一定去所有藍店抵制佢唔用國貨

鬥元氣賣日本嘢即係賣國賊

用嚟串5毛一流

班藍絲成日話自己愛國 分分鐘國歌都唔識唱 普通話唔識聽唔識講 非常支持鬥紅

又得 傷害14億人民感情

如果係而家
大家應該幫手舉埋牌
話中國軍事世界第一
叫中國殖民日本
瘋狂吹捧中國
幫中國人加速下

中國人點會着T恤

攬炒

樓上都唔少漢奸走狗, 中國人同中國人講野, 做咩用英文, 睇唔起幾千年嘅中文字?

一早應該要咁做

中國人食元氣日本壽司

抵制美心西餅係因為有個西字，唔用個中字
抵制吉野家係因為佢係日本野，日本人侵略中國殺害中國人
抵制星巴克係因為佢係美國，美國人將美國肺炎傳比中國

文革再現 藍絲將會成為地主

一早講咗鬥紅先係上策

香港官員出席我地中國人既記招用英文同外媒溝通，係咪同外國主子請安

批鬥係用嚟鬥藍絲既
唔好鬥自己人
如果唔係同鬥黃冇分別

直情係，講得好

都係連登呢個愛國論壇好，遇到樓主呢d愛國青年同仇敵慨，掃除一切牛魔蛇神漢奸走狗

我支持共產黨
我係祖國的小花朵
無產階級萬歲！

sure la

其實至小要有幾十人. 去攻各大政府, 藍絲FACBOOK 專頁
好似抵制TVB 咁. 要不停咁狙擊批鬥. 先會有成果.

準備好

唔係啦
你咁講好多人會信
上邊有件已經做咗

先由自己屋企做起

Push

之前咪有個共產黨組織囉

做得好
要從屋企貫徹中華人民共和國
香港特別行政區政府嘅定調

以根正苗紅嘅中國人為榮
反對任何傷害民族感情同尊嚴嘅事物

真心愛國愛黨聯盟

超英趕尾 一國一制

唔夠多人玩

鬥紅要香港後生仔一齊開波玩先玩得起

最好大家見到面叫聲同志

幫香港政府加速

鬥紅真係返唔到轉頭

講真呢招對嗰班會顧自己利益多過國家利益既人好work

我哋手足會畀人屌少啲，甚至對家可以會考慮投靠香港本土而離棄共匪

cnmb 小日本是中国的

全面鬥紅 正式啟動

2014年8月，撐警大聯盟舉行「撐警日」，真愛聯則手持毛澤東肖像圖，高舉「支持香港警察──正名特區公安」等標語踩場「贈興」，反諷「正義聯盟」召集人李偲嫣「殘害忠良」

呢啲組織應該重新返返黎
依家應該好好用

日本侵華係對中華人民共和國利大於弊,但對中華民國弊大於利,可能佢地一中定義係一個中國,中華民國

聲討教育局，要楊局長下台

支持香港警察──正名特區公安

做得好

鬥紅好玩好多

鬥紅真係好正
舉著紅旗 反紅旗

d咩d，你係咪中國人

搞個香港共產黨?
跟"馬列毛"思想, 批鬥鄧小平, 一國2制, 當然仲有習近平
但要熟嗰堆野, 唔係唔夠人講

不嬲講緊鬥黃捉鬼做得最勤力個班全部對家黎

打著紅旗反紅旗

jeng

真愛聯

操你媽逼，我受香港賣國政府荼毒太深，宜家認祖歸宗

5毛係連登鬥黃分化
我地去番baby condom同香討同佢地鬥紅

完全正確
除咗啲10幾歲嘅靚仔會真心愛國之外
99%嘅中國人嘅所謂愛國都係事業
得罪講句
假如共產黨呢一刻收皮
美國接管香港
喺香港嗰班撚樣中國人同高官
即刻賴美國佬袋底賴到冇口水

我们中国人就是坠吊的
连国歌都不会唱 把你们往死里弄

你唔飲喜茶唔夠愛國

真係應該求仁得仁 咁想我地愛國愛黨啊

666

辦事不力
荼毒中學生，反對祖國，不利國家統一
應該即刻下台
拉去勞改

支持公安拘捕中國香港教育局局長，以儆效尤

鬥紅先好玩
奪權

直接借呢次令外國大學唔承認dse
令ielts都再係香港搞

申請遊行
每星期幾次
批鬥d教科書出版社、教育局、電視台
課程唔夠紅
文化唔夠紅
課程要加入毛語錄為必修
校服紅衛兵咁
日日唱國歌十次
Tbb要拍多d抗日戰爭嘅劇
新聞節目講普通話
⋯⋯⋯⋯⋯
絕對支持！！我好撚愛國呀！！

鬥紅也是一條出路

你呢堆太高層次
咁當然會有人做啦我相信
但一般來講，你只需要鬥紅
堅持人哋唔夠紅就可以
如果唔係會變返講邏輯
而鬥紅最精彩嘅就係唔使講邏輯

你睇個電視節目講去日本嘅
我都可以話你唔夠紅

寫信去教育局投訴香港點解要教繁體字

没错，亲

pushhhhhhh

周街痴晒紅底黃字大標語
文明乜乜乜乜

不嬲有鬥開紅

邊個用美國品牌都要死
Apple, nike

唔係玩
係必需要咁做
依家好多假紅假藍

連儂牆可以用大陸style貼到柒一柒
宣傳共產主義

好多藍絲係大陸有地
問佢地點解人係香港，係鄉下仲有地
係咪剝削同胞既住房權，吸我地國家既血
藍絲地主係咪我地中華民族既敵人

咁要周街指住d鬼佬黎屌了

鬥紅都唔易，香港賣港賊多過真心粉紅，龍門成日變

強貼不推不是中国人！

港元兌人民幣大行動首先自願放棄港紙

大家要將

你係咪黃絲
你係咪偽黃
你係咪鬼

變成

你係咪中國人
你係咪想反國家
你係咪唔支持毛澤東

飲涼茶好過似Starbucks

樓主pin me thanks

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

同意
邊個著外國品牌嘅衫都要批鬥

打麻雀賭錢都要去坐14日接受公安教育

使唔使要求重推逃犯條例

要做就貼埋連濃， 大大個毛澤東貼出黎
係咪夠膽清？

不如就咁樣玩啦
想知班藍絲會有咩反應

全部都要死
唔愛國都要拉

題目應改為
請列出日本對中國的壞處

見到藍絲親威打牌就報警話有人非法聚賭
破壞法治

我要求

問俄羅斯攞返d地
3年內武力攻台，實現祖國統一

雜主席做唔到就換人

離哂譜
勾結外國勢力

無咩用
藍絲一句 ：偏激就ko你

一國一制係香港唯一出路

學毛魔「與天鬥其樂無窮，與地鬥其樂無窮，與人鬥其樂無窮」
用盡力鬥紅鬥，例子：
大聲指住班藍絲鬧學英文仲用英文名

梁振英竟然唔振華

漢奸

岩
無做好學生對愛國情操嘅教育

唔需要理龍門
因為鬥紅係唔需要講邏輯

你只要搵野入佢
連着一件衫，用下電話都可以話佢係西方資本主義走狗
唔配做中國人

佢將個龍門移開
代表佢想模糊個邏輯
而鬥紅的話，我洗撚理你個龍門喺邊

支那唔怕港獨只怕小粉紅

一個中國！

港元勾結美元
用港元即係勾結外國勢力

你當然係要做啲對自己有利嘅嘢
唔係自己幫自己捉蟲啦 Ching
睇嚟你唔係好明個遊戲點玩

你可以出返去先

比錢小日本都唔比祖國
唔係以為d錢比左佢就係佢呀嘛

又好似幾過癮

點只毛澤東 貼埋習近平啦
再加d肉麻到頂唔順嘅標語
e.g. :習主席就是人民的希望

慶祝母親節、父親節......你係咪中國人?

反毛反黨反革命分子

愛國要講邏輯架咩？我愛國係由心出發架屌你

唔夠智力可以走先

新聞唔應該有自由
新聞係要跟隨國家意向去報導

點解你用港紙
同美金掛鉤係咪勾結外國勢力

取締DSE
考DSE=港獨
點解有高考唔考？

邊個用日本車就係反國家

支持一國一制
我愛共產黨啊

講堅，佢做區腸，但有呢d題目出現，即係無監管，大6怪罪落黎，佢都係炒得

我覺得過咗火反而無咁嘅效
要鬥紅就要曲到圓 紅到難分真假好啲

有中式食物唔食走去食日本食物嘅都係反國家

正

排日排外非我族類

邊間店唔掛國旗係門口都係唔愛國

有用post
等我將深藍女朋友老豆老母染到血紅色

唔識普通話要批鬥
去再教育

支持反革命暴亂

抵制日貨

呢個人要去思想改造
係反中反華反革命分子

反對毛主席嘅說話
企圖顛覆國家領導人既指示方向
侮辱國家先鋒革命分子

邊個要用英文都要去再教育
上中文課

咁梗係要識走位啦

同意
政府再用英文即係反國家

邊個做呢個位都死撚硬
除非監粗嚟
而家已經開始左第一步

想加入

講紅不講經
有理不用說清

最理想梗係咁
但係要推動鬥紅呢樣野
無可避免要有一個過渡
全民參與門檻唔可以太高

去埋哂垃圾日本國

特權漢奸翻牆無法無天

屌，早就應該咁做
利申：熟讀毛語錄，鄧小平文選

Agger ，抗爭唔好潔癖，要鬥拿渣 ，周末拎國旗，唱紅歌！

鬥紅兵 正式上線！！

個組織嘅定位係愛國愛黨，如果有人問你哋支唔支持重推逃犯條例，你地會點答

鬥紅打黑

鬥紅門毛

鬥紅gogogo

鬥撚班商家老和上岸藍屍。仆佢個臭hi ！毛主席萬歲！打倒資產階級

red alert

出電郵用英文係咪中國人

紅旗萬歲

你間鋪無貼國旗係咪偽藍？係咪支持港獨？

，

兩個中國

取消囉！我驚你呀！我至怕中共唔取消

鬥死班藍絲

正一走狗
我國我港無旅遊景點嗎？
完全將日本侵華歷史忘記？

我愛習

個組織點樣答我答你唔到
我只能夠答你我愛國愛黨
我反對逃犯條例，係因為我覺得唔需要

作為一個中國人
我支持立即取消一國兩制
全面撤關
由市委書記同公安全面接管香港

做咩黃絲藍絲丫，做紅絲啦屌

公然同外國敵人眉目傳情，想必又係盤算住點樣出賣我地中國人
何其惡毒

毛主席萬歲！

認祖又歸宗，喜歡毛澤東

i like

日日都鬥

答直接取消一國兩制，唔使咁麻煩重推逃犯條例

ONE CHINA

淨係拎毛語錄同d 阿叔鬥紅已經不得了

下次記者會用普通話問，睇下班支共走狗咩水平
我估香港人黃絲普通話平均好過班藍絲
細睇台劇大

可唔可以請李私煙嗰d去示威?

支持

全部高官將仔女放洋都係漢奸

第一個批鬥689一家攞英藉。外藉漢奸

可與任何國家簽訂移交協議，美國有咩權？台灣有咩權？
你移交比台灣係咪承認佢係國家？

點解要特別對待，係咪分裂國家？

依家係中國香港
香港所有法制包括經濟法都要同中國統一

星期日搞撐驚集會。我支持香港警察，習主度萬歲

做咩唔立國產法，做咩引入外資投資香港

之前班小粉紅吹風話要解放軍收番台灣，外交部出文話台灣事務係中美外交事務
紅色風向師

走狗

我要交四成税，建設租國

唱紅打黑
上綱上線
熟讀毛語錄
穿起毛裝

唱紅打黑
鬥死班藍絲黑社會

唔好笑啦，要解釋比手足知呢個玩法

條友第一篇
我仲以為自己睇緊陶傑
幾好
證明佢仲有價值

正確答案係緊緊跟隨中央路線加大力度打擊xxxx，再將呢個罪名求其安係一個唔順眼嘅人上
即係九唔搭八文字同行動唔需要有關係，亦都唔使合理

認真有諗過 開個fb account喺啲政府page/藍絲group
係咁鬧政府唔夠紅
班藍絲肯定唔夠你講 又唔會同你嘈
就算罵戰 輸咗亦無咩大不了

以後唔洗屌廢老 批鬥佢地係咪中國
批死佢地 用國貨食國產煙啦 死廢老
講咩屌你老母 講就講操你媽b Nmsl
食飯前要記得同習爺爺祈禱添呀
冇黨你連飯都冇得食
你身上所有野都係黨賜給你

Thanks

有啲道理
我都忽略咗麻煩晒

自己做李私煙

Mark哥

打爛晒中環啲名車

啱哂今日教育局單野

認真 一國一制都已成定局
鬥紅玩鋪勁啦 文革2.0
以紅鬥死班賣港奴

賣國

全國政協副主席公然指責毛主席

建制果班成日話一國兩制
賣國
分裂國家

嗱，我就唔支持所有違法行為既

我認為所有嘅罪行

都應該由偉大嘅祖國中央法院審判

要由人民公安執法，

先至可以提倡中國民族嘅優越性

法官唔熟中國法律即炒

玩咗好耐
你紅過班小粉紅再屌佢哋唔夠紅
佢哋會道歉

漢汗
內心也是十分崇外

好似幾好玩

反正香港都爛到入心 鬥紅吧

有家屬在外國的官員都要批鬥遊街！

一齊做藍絲囉

毛語錄+大字報正式上線

必須遊街批鬥！

試過響網上面同人鬥紅，跟住隻藍絲話原來我先係真五毛
屌都唔好玩既

著到咁坐係藍店批鬥藍絲

毛主席係黨嘅中心思想
唔會有錯

做乜做gym？！係中国人就就打功夫！

祝佢出來批鬥

識玩一定係咁玩

全部都係賣國
勾結外國勢力

你又搞錯咗
強國係唔使審判呢一關
唔夠紅

我係中国人啊屌！

要人人都咁著先有效

打倒地產商 打倒走資派 愛國用國貨

有冇諗過文革前期 大家都會咁諗 諗諗下 做做下 咁就十年

以後和你sing 只唱/播勇義軍進行曲

邊隻狗咬即係顛覆國家

小粉紅暴徒

鬥紅小組

up

屌 轉鬥紅啦

鬥紅由我做起,對自己藍絲親戚鬥紅

逃咩撚野
我係中國人呀屌
所以我要更進一步
香港直接真。回歸祖國
拆撚晒羅湖落馬洲佢
香港由公安管
你支持逃犯條例啫係唔同意香港係中國ga啦你呢個分離主義者！

教育局執柒咗佢啦
我哋要真理部

早知以為見到d死藍絲講埋d廢話即刻批鬥，唔信佢全身上下都國產

總知*

「唉唔同你講啦」

思路清晰

連衞兵出動

物極必反，支持
今日開始 我愛共產黨 支持上網都要翻牆

啱啊大把嘢可以做

我支持中國公安同人民解放軍
邊個支持香港警察就係反革命同阻礙國家統一嘅分離主義者

用Microsoft windows
Mac OS 都唔係中國人

想玩玩了

急不及待要玩玩了
要紅過小粉紅
大深紅

玩？
我哋宣揚緊國家偉大事業
點可以拎「玩」呢個字

祖國偉大事業面前都玩

你係咪中國人

利申 覺得捉鬼鬥黃內鬥係戇鳩

叫教育局局長楊潤雄子女番大陸升學先啦，
佢係咪睇唔起大陸啲教育啫！
係咪中國人黎架！

喺祖國搞咩嘢香港城成班收咗美國佬錢

同美金脫勾啦

去無印買嘢？
你偽紅

叛國者都該去勞改

加速主義=攬炒

早就應該鬥紅，再黎個三反五反，睇下班廢老會唔會驚到瀨尿～

根本就要比班藍屍狗官更癲 紅撚過佢

成立香港共產黨
推行富有香港特色嘅社會主義

okok good job

最撚鐘意政治正確 鬥撚到佢哋啲仔女 佢哋就先知死

又要艱辛探索

連登要變成最大紅色討論區

披住國旗衝去政總，捉拿林奠反動份子。

林奠係外國的卧底，愛國好青年應當批鬥之

低級紅無效果，要慢慢黎

鬥撚死中環班洋鬼子

南海要亮劍
美帝艦再入南海要轟佢出佢
國家領土無討論空間
邊個反對就係懦夫，漢奸走狗賣國賊

來吧，一起共產吧

紅衛兵互鬥鬥到鎖國嗰日

为什么要用脸书？
为什么不用微博？
这不摆明就是向外国人脸上贴金吗？
中央有必要去调查一下梁振英有没有里通外敌！

一個月內 日資企業全部撤出中國！！！！！

記唔記得當年教大民主牆大捷

急不及待要玩玩

識玩梗係咁玩

坐監果幾個見到你地係度玩膠玩到打晒飛機
真係會百感交雜

pish

洋鬼要滾

要再教育

所有有日本傳入既和製漢字全部唔準用包括物理 化學 經濟 民主 電話 文明 商業 情報 等等
邊個再用就係漢奸 係賣國賊

點解仲未有人成立

一齊轉紅
打倒一切牛鬼蛇神

一早要啦

全家英國人
勾結外國勢力

對付藍屍，就要同佢地鬥紅。

其實有 不過冇乜料到 吹唔大

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

啲老野蝗語都唔識多句
但00後90後80後翻學中小學上堂學哂
之前有幾年興台劇 又追過下台劇

不如立法香港講廣東話要打靶 槍斃
淨係可以講普通話（台式咪得）
睇下邊個死先

仲用繁体字 你係咪中国人

(鬥紅行動) 我地成立一支紅衛兵 手持國旗周圍搞事

全身都一定要用中国品牌中国製造唔計

藍親戚 我

藍親戚：依家香港比啲暴徒搞亂晒！又咁多黃屍做先生，教壞曬小朋友！好彩我一早叫呀仔報咗英國大學，佢今次考得都幾好，讀IC應該冇問題！

我：你係咪中國人？我哋堂堂正正中國人點解要去英國讀書、做洋人走狗？IC會唔會教毛澤東思想？咪話清華北大呀，汕頭大學都好過佢啦！

藍親戚：errr...咁又唔係咁講嘅😅🙏⋯

打上領帶就是要見洋人

冇㗎，你咩身分，企邊條隊，左中右，冇分別㗎，領導要你屎你就要屎，所以你見上邊啲官成日精神分裂，壓力太大了

我玩上癮

寧左勿右
你渣筷子用右手？！
你係咪右派

日日有紅衛兵行商場都幾撚正， 八個一小隊遊走各商場， 尤其係ifc，非中國餐館即進行批鬥兼大字報，狂唱國歌/革命歌曲係商場loop, 有生意就假啦

讀毛主席的書
做毛主席的好戰士
打倒教育局局長楊狗

麻煩樓主幫pin

日日去商場唱國歌

賣外國貨就抵制

依家黨既中心思想係維尼

Challenge佢哋做乜唔夠紅

支持,

5毛呢 唔見哂

一齊鬥紅！

唔係要鬥紅咩

鬥到佢地無地自容

識玩一定咁玩

迫佢講
係咁屌佢唔愛國

仲咩呀？羞恥呀
知道自己根本唔愛國呀嘛
樣衰呀嘛
口講愛國原來係一個賤種漢奸

以前邊有咁多人一齊玩

再食住極端民族主義風

高尚情操

當年紅衛兵都係年輕人為主，依家香港都要整番隊

識玩

揸乜撚benz toyota
愛国就要揸吉利！紅旗！

將 tvb 加入批鬥行列
鬥佢唔夠紅

根本就係黃電視台
邊個落廣告就

連衛兵(鬥紅)

TVB 點解無中央台的新聞聯播！！！點解

就當街搵人唱國歌

邊個唱唔到就批鬥

直接用2016年題目處理

呢個真係2047前都未必敢

Tui

幾百人呀都重俾班買名牌支那人指住來笑

正 遊行終於唔洗拉了

push
打著紅旗反紅旗

鬥撚死班藍絲kol 先 民建聯班撚樣

一早講過要比藍絲更藍更紅

鬥紅啦！一國一際！唯一出路！

你做咩自爆你自己平時上黎連登開工係玩膠?
驚多左紅衛兵搶你飯碗?

G持

我係護旗手

林奠成家人有外國護照係咩居心，呢個賤婦結黨營私，暗中勾結外國勢力，理應依法查辦

香港就係有太多口裏說愛國身體卻很誠實的走狗，而政府的高官裏就最多

什麼三司十一局都是用外國貨鄙視偉大同胞制的國貨，我們應該批鬥他們，並且把他們及其家人帶到人民廣場前，命令他們對著毛主席的照片及習大大的銅像叩頭至血盡方休

笑吖嘛

唔係鬥吖嘛

依家要變做鬥
唔係恥笑

721 831 101 1111

咁撚多真紅嘅話題俾你鬥，新乜撚聞自由毛澤東有講過依方面？多餘

支持!!!

邊個官敢判撐中國旗打手 佢死全家都唔撚掂

預備下呢啲架餐先啦
淘寶有

啱，真心可以做

記得做曬兩邊，一個鬥紅，一個被鬥紅

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂呀

要keep 住做，多人做先有用，唔係出一兩次就算。

每十分鐘立正要播一次国歌

美心應該用佢係英資怡和背景黎批鬥

上淘寶買⼁

黑色，啱晒。趁仲有得買，買幾件先

用BYD啦

中國加油💪

係
要學文革咁鬥死班死廢老佢

楊漢奸不放毛主席在眼內

做到真係多花生食
笑下都好過無

取消tvb 新聞部
直接播cctv1
取消tvb廣東劇，直接播抗日神劇

呼籲各大藍店
罷看83
改播33

屋企有藍屍屋企人
日日同佢播33
手機disable youtube fb
用狗音

鬥紅大賽正式開始

鬥完D老嘢,然後將D後生嘅送去上山下鄉,接受貧下中農改造.
村書記肯定會姦港女無商量.

我唔會送仔女出國讀書
送仔女出國讀書嘅都係辱華狗賊 要讀一定讀清華

支持香港公務員同中國公務員人工睇齊
舊制員工啲福利全部係英國狗官留落嚟 應該廢除

由細到大就應該培養對祖國嘅認同
所以建議立法強制Bb一出世就飲中國奶粉 唔係嘅我怕啲Bb由飲奶嗰刻就受到外國勢力影響

原來教育局一早睇過份卷，姐係條仆街賊喊捉賊。

真

其實唔可以食煙
吸食煙草都係鴉片類開頭
即係英國走狗

中國人講咩英文？家陣中文好失禮你咩？

唔係I ♥ HK
係 I ♥ 中國香港
著就係I ♥ HK 就係支持港獨

一國一制才是香港發展的硬出道理，支持廢除一國兩制，廢除港幣，使用人民幣才能令香港富強起來啊，好像中國內地現在那麼富強

咁又話要一國一制？

狗隊高層大把鬼佬

香港最缺乏痴線佬

你，願意為香港成為下一個痴線佬嗎？

一國一制，廢除港幣！

踢走洋人

食吉野家令到日資企業得到分紅
弊多於利
應馬上制止

好！ 支持
社會已扭曲

毛魔都係鬥鬥下紅鬥左個中國翻黎
連魔一樣得！

你係咪中國人?汕頭大學是蟑螂王走資派李嘉誠有份興建，還勾結美賊盟友以色列，居然推薦人念這種漢奸走狗賣國賊、私通外敵的學校，你心懷不軌罪該萬死五馬分屍，應該永遠釘在歷史的恥辱柱

你係咪中國人港幣跟美元掛鉤，用港幣等於用美元，等於宣揚美賊貨幣認受性，吃裡扒外的洋鬼子舔狗奴才

漢奸小米為甚麼把廠房都搬到美賊盟友印度境內? 小米明面上假裝國貨，其實掛羊頭賣狗肉私通外敵，不管是小米還是用家都是千古罪人

爹親娘親不及毛主席親，毛主席是東方的紅太陽
沒有毛主席哪有新中國，沒有國哪有家，不是有毛主席你們一早餓死街頭了

你著恤衫打領呔,一定係去見洋人了

真愛聯真心勁屈但唔知點解冇發大搞

5毛邊撚夠我地愛國成日上youtube Twitter
呢班賣國賊收我地偉大祖國既錢走去睇youtube

新口號

好玩

正呀！根正苗紅